好心過咗英國就唔好當自己仲係香港人啦

過咗去英國揸BNO就係英國人嚟㗎啦
唔好仲話我哋香港人仲話咩香港城
真係咁香港人就唔會走撚咗去啦
行船爭解纜，冇人怪你㗎喎
但係唔好當自己真係好愛香港先得㗎
去到英國仲或者香港人，同唐人街廢老話自己係中國人有咩分別

港蝗

移民二代就唔會對香港有感情

希望快啲洗走嗰陣支國味啦

其實講到尾都係自己英文屎，融入唔到人哋
不如學好英文，唔好圍爐取暖啦

見到呢啲人真係好擔心凡親香港嚟嘅都會被人標籤

其實思想差唔多，全部都係諗住圍爐取暖

最怕係班BNO去到英國起香港城。
英治時期英國都無攪英國城，你可以文化交流，但攪山頭係消滅人地文化。
麻煩去得英國就以英國為重

講真通常嗰啲都係低學歷懵撚
英文都唔識多個，唔諗方法去增值自己，又喺度搞圍爐
香港收皮其實係因為香港好多文化係好劣質
去到英國係俾個機會你去洗底
點知又踏上蝗蟲嗰條路

所以英國咪唔直接俾永居，5年後就趕班低端人口返中國香港

D仆街仔揸英國護照俾埋錢做Visa 都要帶埋自己舊有文化 思維去人哋國家 咁撚鍾意香港就咪撚走啦 屌你老母 成個大陸人咁

如果真係五年都未學到基本英文
你自己都唔撚好意思留喺度啦

認同
但記住
你可以用英國人身份同情同照顧支援受難難民嘅

其實我覺得係咁樣
有班唔係好識英文嘅人 去到英國驚自己生存唔到
就扮晒好香港人精神 諗緊點樣喺香港人入邊搵水
呢班人其實不嬲都係牆頭草 就係香港劣質文化嘅根源

攬炒 走佬 仲香乜春港
有得走快走 無得走 儲錢打工再走
理性d諗無咗香港架啦

移民過去有香港人社區好合理啫
人哋英國政府都未擔心香港人過去搶資源
啲人未過到已經叫人做過港蝗

咁你可以繼續幫香港真手足
但唔代表你同時唔可以學英文㗎嘛
你諗吓點樣幫大家融入人哋個社會好過啦 唔係自己圍爐呀嘛

唔好分化

好似未落地已經搞到英國人唔肯賣樓比ASIAN

你同領導同立法會班仆街講,冚家外國護照係香港嘈寃巴閉

香港只係個班人圍爐嘅一個藉口啫

正確態度係:

要融入當地文化/生活/人/事/物....
但係唔好忘記自己係香港人~~
唔再關心香港既野......

好似好難........但必需為之....

點解你覺得香港人係唔學英文?

抗爭完咗㗎啦，你着咗草㗎啦

點解要放棄香港文化?

人哋外國都要錢，嗰班人有錢，黨員屋企人全部喺外國都冇人搞啦
你唔係學嗰班人呀？

冇人話唔學啊
係要積極咁去學 成班人圍爐學乜撚嘢英文

無人叫你放棄....

但係你去得外國就最好學習返堂地文化~~

唔好學支那蝗咁大條道理將自己果套文化/習性搬黎香港....(eg. .. . . .隨街疴屎疴尿..., 周街大聲叫.......etc)
然後你屌9佢, 佢又話你唔包容.....

你咁鍾意香港文化點解要走

屌你老母死五毛
而家英國係收香港人
唔通會收你班支那人

你乖啦唔好咁戇鳩啦
你再係咁係外國人眼中同支國人冇分別㗎啦

岩啦,今日唔出呢D PO等幾時?
緊係挑起罵戰分化啦
我估今日仲會有埋屌黃店PO

拉

ON9 PO

香港已經係歷史上既記憶

香港人本性就係咁 , 試過Working Holiday就知 , 有D英文勁少少既係也文也武咁

你唔好咁多幻想啦
你真係當而家共產黨仲要搵五毛屌鳩你咩
佢都已經擺咗個安發喺法度收你皮啦
你瞓撚咗幾耐啊

你working holiday 都痴香港人
唔係咁失敗呀嘛

同你梗係講呢啲嘢啦
其他嘢你識條撚咩

起香港城有乜問題, 自己圍爐唔好影響到人咪得
建議搵個偏遠小鎮買起全個鎮
然後based個鎮向外圍擴張起個容納到50-100萬人既香港城
係入面可以模仿返香港既生活講廣東話

真 唔好再對依家嘅香港有任何期望

你走咗 先可以同個政權鬥長命

儲夠筆租屋錢同基本生活費就好走

跟住幾百年之後話啲「香港城」嘅人話自己文化同英國人完全唔同要求獨立

你地移民左去英國想徹底放棄香港人身份變成英國人?

睇到隻駐連登國安人員就知共狗又出post

移民呢樣野就係，你既唔屬於嗰度，亦唔再屬於呢度

我係香港人 但我唔撚中意香港 又逼又多人又大壓力 成世人為左買樓去賣身搵錢 住啲納米樓仲要左設計右設計 就係為左留多少少路俾自己係屋企行 仲要覺得好有成就感 可以做收納大師 次次見到都想大笑

其實你知唔知移民點解

搞到自己孤兒仔無謂啦

你可以繼續用英國人嘅身份關注/幫香港
即係好似benedict rogers/hong kong watch
甚至你可以比佢做得更多
但係你根底係要變做英國人

宜家正正係要將香港文化作為少數民族文化係英國保留保留，等下次世界大戰反攻香港，就有機會返黎光復香港

早啲瞓

其實當年台灣都係咁
第一代人由大陸去到台灣日日都諗住反攻大陸
第二代人開始變淡
第三代人已經係天然獨

港人去到英國之後
情況大多都會係咁
所以如果爭取唔到老共係呢廿零三十年內收皮
香港就永遠唔會有得煲底見既一日

幾百年後
中共都唔知last唔last到50年
到時咪搬返嚟香港

其實講真 移左民又唔一定要真係做到咁盡既 自己人幫自己人呢d 野 好平常 度度都係咁
英國都有好多其他唔同種類 宗教既人移民過去 佢地都係會自己人聚埋一齊 繼續信奉自己既宗教 呢d 野都係人之常情
最重要既係 唔好去強行改變人地既文化 盡量唔好影響到其他人 咁樣已經足夠 唔洗話去到都唔認自己係香港人 一日香港 一世都係香港人

移咗民好心你就唔好成日諗住返嚟啦
咁係咁㗎啦 唔夠鬥咪走 咁咪等佢自然發展囉
成日諗住以前舊香港 過多廿幾年你變廢老㗎啦

你有你將香港當垃圾咁睇
人地都可以當香港係唯一家鄉
移民唔一定係為咗拋棄所有野架
猶太人都可以返去建國
你自己唔鍾意香港、對香港無留戀
就可以大大聲話人地係錯晒？

自己搵自己洗唔算
去攞拗著數，攞福利就一定係蝗蟲

冇人話叫你唔好認自己係香港人
但係有啲人去到諗住圍爐淨係識香港人 最尾咪變咗唐人街癈老囉

又一隻

冇人話叫你唔好認自己係香港人 <---------咁你個TOPIC做乜撚

冇㗎你自己成日淨係同自己友 interact 圍爐取暖
冇人叫你放棄自己文化
但係你要融入人哋先得㗎
都話囉 唔好自己變埋唐人街廢老呀嘛 人哋都當自己中國人咋嘛

又係呢啲論調
駁都廢時駁

哦咁我改錯題目啦 你知啦好多人愛香港鳩噏㗎咋嘛
好愛香港帶我走先

移左民可以為香港做野
好似搞集會/遊說國會議員咁 一樣有影響力
但唔好拎住香港人嘅標籤
講到愛香港愛到 打死都要認自己香港人

咁愛香港 又融入唔到人地文化
不如唔好移算啦

咁首先你要接受番大陸帶黎香港d文化先
Eg公園跳舞唱歌

己所不欲 勿施於人

樓主前設就係香港就係中國既地方，所以BNO移民英國就係英國人。唔識歷史真係比你誤導到

而家走最後生嗰批都廿幾歲（唔計跟老竇老母嗰啲）
三十年後都去到收成期
扎咗根幾十年再搬返嚟

波蘭人表示：wltf

去英國走難麻煩申請番難民證
唔該唔好用BNO申請國籍
移民同走難都分唔清楚

放棄囉
個世界咁大 點解一定要搞咩抗爭

認同
全世界的移民都係咁
第一代永遠都係唔會融入當地
要去到第二代之後,先至會融入當地

第二代之後的人
就算佢地返到去第一代原本的地方,都係搵著數的多,一有事都係會返去

我唔知你係想講邊啲人
如果係針對緊建唔建立「香港城」
同一個民族聚居埋一齊互相照應係極度平常嘅事
聚居唔等於就同外面零交流，兩件事無衝突架
先建立起一個聚居點站穩陣腳，幫助更多同路人
然後再慢慢學習、適應點樣融入當地
根本就好正常

駁5

97後直到2018年都大量回流潮

其實努力融入當地生活同維持香港人身分認同冇衝突
根本一大班非本地人喺英國住左十幾年攞晒BC
佢地都會同你講自己來自邊度
好proud of 自己home country
點解香港人唔可以

香港人十個有九國語都好撚差
按你意思唔好返大陸、融入唔到我地祖國？

舊時揸住本BNO就猛咁話自己英國人
依家就真有機會名正言順做英國人
就唔好死攬香港人個名啦

呢個名、呢個地方臭哂架啦
有幸走到嘅，融入英國落地生根咪算

走唔到嗰班將來係中國人 無香港人架啦
利申其中一個

如果到我地下一代共產黨仲未爆
香港一早變左中國城市, 留戀香港都冇意思

「手足唔是condom」

你過到英國都係因為你香港人身份
人地都絕對唔會排斥
點解要強行放棄？
加上外國都大把雙重身份認同
你無多元嘅思想先係最唔融入人地嘅表現
仲有唔好成日攞蝗嚟比較
香港人係全世界歡迎
支那蝗去到邊都比唔上

你啱。去到人哋度仲香港乜香港物，煩到西咁，連移民係咩都未了解咁。

一個好簡單問題
有一日英國要同香港開戰
英國BNO會幫英國定香港?

1.有班人根本睇唔起自文化
2.有啲一早到咗英國生活嘅人唔想畀你地班人影響到自己
3.有啲係五毛唔想你地去外國發揮群體力量

其實好簡單
平時中國人係外國話自己愛國你都會屌佢做乜要去外國唔留係中國,學咩人講愛國
而家你香港人去左外國就咪再講咩愛香港啦

先唔講香港人手揸幾本passport係好多人眼中係好正常 至於係邊到生活 基本上就係睇邊到搵錢多交稅少 住得舒服 香港人就係咁功利

英國真係預你申請做難民佢唔洗開多個visa比你啦？

退一萬步講 你想融入當地 當地人想唔想你融入先？
早幾年黃種人個名都比支那搞臭哂 上年仲要整個武肺 你去到人地國家 好多人都真係唔歡迎你 但國家政策比 佢地冇乜辦法 你仲要夾硬痴埋去扮frd 佢地諗起都想嘔

唔覺
歐洲人覺得自己嘅文化優越d
華人低一層

因為香港生活唔如意，轉下環境 博反cup

唔好咁老實
搞到人地又要諗點駁

我係英國人啊屌

其實好多國家都想攪起一個衛星城市
因為對該國經濟有好大幫助

英國
之後滲透香港
好似當年大陸奪香港咁樣

大多人口 擁哂入大城市 反而會令人憎
因為資源有限

其實你係唔係叫自己做英國人或者香港人都冇乜所謂. 呢個並唔係重點.

個重點係你有冇融入當地嘅生活. 會唔會明白當地人嘅文化.

定係你帶埋晒香港啲垃圾 文化去到 英國叫自己做香港人. 例如香港人極度冇禮貌. 整體上真係要檢討吓. 成日將香港嗰套搬去英國, ( 尤其係港女. 升級做 港媽 果一 堆 ) 人哋醫療系統同制度係咁, 唔好乜鳩都拗一餐. 唔去理解下做乜個都喺度嘈 真係見得多. 嘈撚到 "好心" 人 要喺 Facebook 得閒提點下呢班 "新英國人" .......

真心有冇諗過自己其實同 "新香港人" 有乜嘢分別.

個情況就好似全部支那人去哂香港打工，拎福利同買樓

我其實好建議香港人另重建香港城

不過香港人咁懶 好難主動去做 除非有大台組織發起。

攪清楚番，申請難民政府會有生活支援，包括錢&就業。BNO visa咩支援都無，因為英國想你去貢獻社會，唔係話等香港安全就番去。
如果係唸移民，就有責任去個邊同人fd，攞得英籍你就係英國人。
亞種人被攪臭，就係班撚蝗攞左英籍當係旅行證件，有事中國人無事英國人，唔為當地創造就業機會，咩都唔做但希望人地包融自己，無包融就話人地歧視新移民

你講緊既野香港班150個都講緊，然後就開微信群組數臭香港，再開錢大媽

香港收皮係因為支共搞鳩香港，唔係因為香港好多文化係好劣質

最怕係班XXX去到英國韓國城、日本城、猶太社區咩咩咩。

1. 香港人帶錢 帶人才去發展英國邊鎮有咩問題

2. 到時返香港都未必係香港定居啦 尤其後代 但全球化時代兩邊走係好合理 好正常

3. 係要努力去融入個社區 但好多時唔係你想融入就融入到 尤其可預見3-5年內會有幾十萬人移居英國 唔發展新市鎮的話 呢班人會對英國本地人生活做成幾大影響？入面仲要大部份人ielts都冇6

你講嘅野係啱 但太理想 仲離地過啲左膠

唱歌跳舞既人有冇買起個公園同嗰附近啲公屋先？
公眾地方同私人地方都可以類比

Agree

1. 帶錢無問題，發展新市鎮正確，但我講係唔好改人地村名做光時村、五一鎮尼d白痴野。記住人地鎮有鎮文化。

2.全球化兩邊走無問題，但請記番自己英籍身份，香港社會唔係你主要貢獻既地方。

3.英文差唔代表你唔洗跟人地法規：例如你喜歡打通宵麻雀但人地唔比12點後噪音，咁你有責任為間屋起隔音玻璃，而唔係鬧鎮政府唔比人打麻將

外國特別係歐洲最怕都係治安差
唔好搞到個香港城=多犯惡就冇問題
變成一個景點不知幾吸引

同時又對當地人有善d
例如唔好好似chinatown咁下下只收現金, 有d外國人唔習慣

因為五毛唔想香港人在外建立基地/身份認同

香港已經輸咗

屌 係呀 佢老母啲死廢老成撚日打牌打通宵 佢附近真係想屌柒佢

2. 係講嘅冇錯 不過香港人好多時都唔止得一個身份認同
係，今日英國收留得我地 就有責任去建設返英國 不過唔等於唔於唔再係香港人 如果個個移左民就唔再理香港 就算支爆都光復唔到

如果班北京人買起咗個西貢
然後based喺西貢向外圍擴張起個容納到50-100萬人嘅北京城
喺入面可以模仿返北京嘅生活講北京話

你點睇？

咁隔離國一定再搵方法整班非英生BC友

That why we need a army in UK

移民唔係逃避
係俾我地有更大既空間去發揮。
共匪既野心係全世界。

香港人最簡單都要有輕型武裝部隊

中國人先驚香港人起左另一個山頭
樓主呢d post 目的係咩好明顯
海外香港人身份認同增強 會令海外香港人對中國人身份減弱
So far我未聽過一個英國佬驚你搞圍爐 佢驚你拎福利多d
日本人係Düsseldorf 例子唔講 係都要拉China town 黎講
咁不如咪撚走啦 橫掂你都想dup 低頭做人
驚呢樣 驚果樣 每樣野驚英國人點睇
連home office搞個廣東話熱線都要驚一餐
咁撚自卑 真係唔知做乜
同時我暫時唔係好覺 有大部分香港人特別自大

岩 支那人最驚 香港黃營去到 趕絕佢地

好老實
去到黃營唔趕絕藍營
就會俾藍營趕絕。
因為藍營同共匪一樣 無道理可言 無地方可妥協

係 香港人其實應該去到英國建立基地
所以共諜由我地去趕絕 咁英國人就唔會對我地反感。
之後再同全球結交盟友 壓制共匪既影響力。
呢個係香港民族既歷史責任。

係
但香港人未輸哂

咁你仲上連登做咩

香港土地唔夠 同英國無得相題并論。
再者英國人對香港人冇反感

但大多數香港人係好撚憎大陸人
純粹係因為支那殖民政策 所以係咁日日300人落香港

仲有日本人係gold coast 同Düsseldorf
都唔係好識當地人語言
但人地一樣生活到咁耐
我直頭有日本朋友係Düsseldorf
我問佢德文學成點 佢成日都自嘲話好撚屎 但溝通到
佢地成班係咪又係日蝗？
但當地人點解唔憎佢地？
成班蛙活係井底 睇野剩係得China town China Town

證明你冇係外國生活過
係外國建立到自己族裔既社區無論係政治上同生活上都係好緊要 你住落就知
利伸:澳洲住

東方之珠呢個美譽係中西文化而成
五毛點會識欣賞。

攞得英國公民身份就係英國人
你覺得自己唔係英國人就唔好攞人地國家嘅國籍

岩